[
    {
        "pregunta": "¿Dónde está Asriel?",
        "opciones": [
            "En la Universidad",
            "Con Asgore",
            "En tu escuela",
            "Con Rudy"
        ],
        "respuesta": "En la Universidad"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué canción suena cuando Ralsie te cuenta la leyenda?",
        "opciones": [
            "Darkness Falls",
            "Rude Buster",
            "The Legend",
            "Beginning"
        ],
        "respuesta": "The Legend"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué estaba Susie comiendo en el pasillo?",
        "opciones": [
            "Tiza",
            "Salsa",
            "Pastel",
            "Dulce Oscuro"
        ],
        "respuesta": "Tiza"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el tema de la tienda de Seam?",
        "opciones": [
            "Shop",
            "Lantern",
            "Hip Shop",
            "Gallery"
        ],
        "respuesta": "Lantern"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el tema del papá de Lancer?",
        "opciones": [
            "Empty Town",
            "Field of Hopes and Dreams",
            "Scarlet Forest",
            "Chaos King"
        ],
        "respuesta": "Chaos King"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué te dice Susie después de la aventura en el primer mundo oscuro?",
        "opciones": [
            "Volvamos",
            "Vamos a volver a ahí",
            "Volvamos mañana a ahí, ¿está bien?",
            "Volvamos a ahí, Kris"
        ],
        "respuesta": "Volvamos mañana a ahí, ¿está bien?"
    },
    {
        "pregunta": "\"HO HO HO\" ¿Quién se ríe así?",
        "opciones": [
            "Lancer",
            "Susie",
            "Kris",
            "Ralsei"
        ],
        "respuesta": "Lancer"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién es el jefe secreto del Capítulo 1?",
        "opciones": [
            "Jevil",
            "Chaos King",
            "Asgore",
            "Noelle"
        ],
        "respuesta": "Jevil"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién eres en DELTARUNE?",
        "opciones": [
            "Kris",
            "Silliel",
            "Chara",
            "Frisk"
        ],
        "respuesta": "Kris"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién hizo DELTARUNE?",
        "opciones": [
            "Scott Cawthon",
            "Maddy Make Games",
            "MDHR Studios",
            "Toby Fox"
        ],
        "respuesta": "Toby Fox"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién tiene una risa \"no malvada\"?",
        "opciones": [
            "Kris",
            "Susie",
            "Lancer",
            "Ralsei"
        ],
        "respuesta": "Lancer"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué apodo le dice el papá de Lancer a Lancer?",
        "opciones": [
            "Hijo del día",
            "Hijo de la semana",
            "Hijo del mes",
            "Hijo del año"
        ],
        "respuesta": "Hijo del mes"
    },
    {
        "pregunta": "¿De qué color es Susie?",
        "opciones": [
            "Verde",
            "Azul",
            "Morado",
            "Rojo"
        ],
        "respuesta": "Morado"
    },
    {
        "pregunta": "¿De quién es hijo Kris?",
        "opciones": [
            "Toriel",
            "Alphys",
            "Undyne",
            "QC"
        ],
        "respuesta": "Toriel"
    },
    {
        "pregunta": "¿Está Sans en el juego?",
        "opciones": [
            "No, él está en UNDERTALE",
            "Sí, lo ves antes del final del juego en ambos capítulos",
            "No, Papyrus aparece en vez de él",
            "Sí, él es el principe de la oscuridad y te acompaña en ambos capítulos"
        ],
        "respuesta": "Sí, lo ves antes del final del juego en ambos capítulos"
    },
    {
        "pregunta": "¿Está Flowey en DELTARUNE?",
        "opciones": [
            "No, no aparece",
            "Aparece durante un breve momento en el capítulo 2",
            "Aparece una flor con apariencia a Flowey en el capítulo 1, pero no es él como tal",
            "Sí, aparece antes de sellar la fuente oscura en el capítulo 1 al intentar robar nuestra ALMA"
        ],
        "respuesta": "Aparece una flor con apariencia a Flowey en el capítulo 1, pero no es él como tal"
    },
    {
        "pregunta": "¿Sans rompe la cuarta pared en DELTARUNE?",
        "opciones": [
            "Sí",
            "¿Por qué el esqueleto no fue a la pista de baile?",
            "¿Por qué no tenía cuerpo para bailar?",
            "No, tío, porque era feo, gordo y nadie le quería"
        ],
        "respuesta": "Sí"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuántos huevos puedes coleccionar en los dos capítulos de DELTARUNE?",
        "opciones": [
            "Dos en cada uno",
            "Uno en cada uno",
            "Dos en el capítulo 1 y uno en el capítulo 2",
            "Uno en el capítulo 1 y dos en el capítulo 2"
        ],
        "respuesta": "Uno en cada uno"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quiénes pueden crear fuentes oscuras?",
        "opciones": [
            "Lightners",
            "Darkness",
            "Monstruos",
            "Humanos"
        ],
        "respuesta": "Lightners"
    },
    {
        "pregunta": "¿Con qué NV empiezas en el mundo oscuro del capítulo 1?",
        "opciones": [
            "3",
            "6",
            "2",
            "1"
        ],
        "respuesta": "1"
    },
    {
        "pregunta": "¿Quién es la reina del mundo oscuro en el Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Queen",
            "King",
            "Noelle",
            "Spamton"
        ],
        "respuesta": "Queen"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el nombre del jefe secreto del Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Jevil",
            "Spamton NEO",
            "Queen",
            "Berdly"
        ],
        "respuesta": "Spamton NEO"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué personaje se une temporalmente a tu equipo en el Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Noelle",
            "Alphys",
            "Undyne",
            "Toriel"
        ],
        "respuesta": "Noelle"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué objeto puedes conseguir en el Capítulo 2 que te permite guardar progresos?",
        "opciones": [
            "Diskette",
            "Save Point",
            "Keygen",
            "Cell Phone"
        ],
        "respuesta": "Save Point"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué animal es el personaje Tasque Manager?",
        "opciones": [
            "Gato",
            "Perro",
            "Ratón",
            "Pájaro"
        ],
        "respuesta": "Gato"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué personaje es conocido por decir \"[[BIG SHOT]]\"?",
        "opciones": [
            "Spamton",
            "Queen",
            "Berdly",
            "Ralsei"
        ],
        "respuesta": "Spamton"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué color son las plumas de Berdly?",
        "opciones": [
            "Azul",
            "Verde",
            "Rojo",
            "Amarillo"
        ],
        "respuesta": "Azul"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo se llama la ciudad del mundo oscuro en el Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Cyber World",
            "Card Castle",
            "Hometown",
            "Dark City"
        ],
        "respuesta": "Cyber World"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué objeto puedes conseguir de Spamton en el Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Keygen",
            "Egg",
            "Tiza",
            "Cake"
        ],
        "respuesta": "Keygen"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es el nombre completo de Spamton?",
        "opciones": [
            "Spamton G. Spamton",
            "Spamton B. Spamton",
            "Pipis S. Pipis",
            "Spamton S. Spamton"
        ],
        "respuesta": "Spamton G. Spamton"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo se llama el castillo de Queen?",
        "opciones": [
            "Queen's Castle",
            "Cyber Palace",
            "Card Castle",
            "Queen's Mansion"
        ],
        "respuesta": "Queen's Mansion"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué personaje le tiene miedo a los ratones en el Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Noelle",
            "Susie",
            "Kris",
            "Queen"
        ],
        "respuesta": "Noelle"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cómo se llama el grupo musical que aparece en el Capítulo 2?",
        "opciones": [
            "Sweet Cap'n Cakes",
            "Starwalker Band",
            "Cyber Trio",
            "Queen's Band"
        ],
        "respuesta": "Sweet Cap'n Cakes"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué personaje se convierte en aliado temporal durante la ruta Snowgrave?",
        "opciones": [
            "Noelle",
            "Berdly",
            "Queen",
            "Spamton"
        ],
        "respuesta": "Noelle"
    },
    {
        "pregunta": "¿Qué objeto puedes conseguir en la tienda de Queen?",
        "opciones": [
            "Royal Pin",
            "Keygen",
            "Diskette",
            "Egg"
        ],
        "respuesta": "Royal Pin"
    }
]
